新加入PSN PLUS嘅巴絲留意！

是咁的，話說我前排買咗隻GT SPORT，早兩日又買咗隻COD World War II。咁呢兩隻嘢就各自送14日PSN PLUS體驗版。咁但係我入嚟入去都話我錯誤...
無論係用wed版入、app入、用PS4入同用PSV入個結果都係一樣...
咁所以我想俾大家睇睇有冇咩問題...

你地啱就拎去用啦，我打電話問過原來舊Ac係唔用得，咁既然收收埋變廢紙，不如益下大家，先到先得

雖然已經有psn但都多謝樓主咁慷慨

得果7日其實同廢紙真係無乜分別

送都冇人要

多謝樓主咁慷慨

用左 thx bro